有冇方法可以知道附近既人既社交媒體？

如果我已經知佢住邊
有冇咩方法或者apps可以知道佢既社交媒體？
請賜教

直接當面問佢